與其驚連登上左位比人打壓 不如好好推廣吸納中間派／對家啦

依家呢個情況 連登已經曝曬光 收都收唔返(唔少高官都有提到連登 例如羅犯, 大瘤個仔)
但連登今次上到位 都證明左佢係呢場運動到係有一定作用 e.g 輿論風向 消息傳播 宣揚理念
見平時對連登冇乜好感嘅港女都會上黎睇反送中嘅野

咁不如將連登發大黎搞 導你老豆老母呢啲深藍又或者仲未對政治有興趣嘅小／初中學生上
上一代新移民例如天水圍本土派 梁天琦呢啲細細個時香港都仲未被支那文化入侵 所以有機會覺醒
但依家有喜茶 抖音 又多普教中 情況就唔夠晒

就算一開始上連登都仲係未對政治有興趣
比佢地留係連登波台娛樂台都好過上微博 抖音
到時多左人上 連仔又多廣告收益 對保護個壇都有幫助

人地打壓你都係驚你會狀大
你為左避佢就收自己皮?

支持